Enllaç al projecte de Gitlab : [Link](https://gitlab.com/Vidi17/psp-ud1-p3-classwork.git)

Per a executar el programa executarlos tant des de la terminal com des del propi IDE pasantli 
els paràmetres corresponents.